點解美國傳媒可以隻手遮天？

睇到呢幾日傳媒同social media全部唔報biden醜聞 民調又吹到Biden lead 差唔多20％ 仲大權力過總統

SJWs: Trump is racist, no need to question YOU DIRTY CUNT

影子政府